[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4850)

快

又係你

3:0?

成場比漢堡禁住屌
追和都偷笑

fast

卡！

卡數9C有5倍

火車頭

諗住跟得買漢堡1.5B 就秒入左

Bot

重心料2
屎特加4.5B
下半場無2粒 兩隊都可以墜機死

10分鐘會唔會有5角

有

達5555555-6

表演下半場0角

下場

連續10場都輸盤，係都要我買佢對家先反底，賤種黎

漢堡都有得贏玩撚完啦

比勒角細

漢堡 波琴快啲比角啦

Gchi

西乙買大波？

海登威追和啦

入還入 卡數你半6全6 會唔會過份左

海登入一粒先

漢堡精神臉貌幾好

角大24

火車頭回到...

唉屌 all in左

啲細球會疫情出返黎隊隊爭住搵快錢

繼續追史力嘉

3:0

[15]紐倫堡 0-4 史特加[2]
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

屌你海登係咪打假呀，收左錢想幫漢堡斷記錄？

史力加

屌你老母有買果啲連針七口，無買果啲就中緊
有冇咁撚黑

又想0:6？

-1
入完2.01 秒入快手轟多粒

買咗漢堡對家等針

半6全6叫爆區

你地gel撚到半6全6

俾多3個OK?

波琴cupppppp 差poli

性保利入未

勁共半大3個500 不走數

Lm

22222

買唔到勁共8.5b

漢堡科隆反底全靠我

唔明點解啲人硬係咁鍾意gel

lm

比勒有即場就好 想追9.5s

me

Mon post

勁共8.5b

我

LM

漢堡1:1

1:1

找卡數入多粒屌7仆街鍚菲聯

海登1:1

有無人同路性保利對家

點解今期流行咁多人留名

1-1

Burger 對家易買到

仲會有波入,可以買

唔關事 海登咸都想升

唔夠信念買漢堡對家ng
又真係中

which?

重心料3
海登第二球

real goal?

VAR應該

海登goal

弱智

仆街漢堡史特加揀撚左漢堡

輸盤王

應該REAL
睇緊LIVE

1:1爽

笑4😂

炸左,手球

炸！

fake

炸

屌 買完post都未post切就goal左

屌

未入喎

針

仲有得叫 fake 左

屌你老母又係手球炸

又炸 內定漢堡既

炸完......

太好了 又比個機會大家入

炸完就對家！

又冰角

閪波性保利禁屌又唔入

咁又真係中手既

Burger快輸

聖保利?

海登咸快入

聖保利21 未dllm

好快輸埋

半6全6
兩隊老母全家比狗屌

紐卡素半6全6

買咗紐卡素盤點部署

不得了。。。
半6全6

7.5s 爽到

入錢

抽定人派

等收錢囉仲有咩好部署

波琴cupped 係咪有師兄派

8.5/7.5S

辛特 聖保 屌你

卡數blacklisted dllm

海登快入啦

6666666666666

1115有冇ching買維拉

96 fast

波琴頂多半個鐘plz 想派

3分鐘一分鐘一個角

聖保利呢隊閪波要讓都咁多人買

波琴角大唔嗌嗌屌 垃圾波

勁共個力架假撚到

屌你老母半6全6

Dllm斷尾關
錫菲聯好撚野

頭先話波琴反cup果個手足

火車頭半大24

買左海登點部署

今晚買利

10分鐘無波入收左皮了

買多注主fg

勁共終極禁屌

ng

聖保利可唔可以輸埋佢

333333

勁共個2.5b企得咁穩既

唔知佢頂唔頂到呢

支持

卡數3:0 6c ft

海登 聖保利 回血最後希望

買唔到8.5b勁共

海登追和啦

聖保利過關差你

輸半當贏啦

-4
-2
快

有冇卡數8.5s手足收錢

卡數好波 半6全6 我吊你老母

格雷乖乖地輸埋佢 橫掂風流波

海登快和

今次有冇人買漢堡盤

5:0!

重心料4
屎力加入第五球
10分鐘內會入

-3C
-2C

史特加5:0輕鬆到

[15]紐倫堡 0-5 史特加[2]
GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

入左

達斯1:1

漢96

7.5s上半場嚇到手震

有無咁勁

追左史力嘉5球

仲有冇

差一秒

我條過關啊屌

正
又準備客其他

勁到,大佬仲有無

。。。。。。。。20秒收錢 我買完都即刻打出黎

幫手叫埋海登thx

我岩出水未？

比大家追數

聖保利NG

辛特又妹到00完

+1

奥呃快大啦 屌你老母

波琴角細屌你老母

莫斯科入未

聖保利海登咸快撚D入啦屌你個西

半6全6 世界級

入緊5/5.5

77777777777777777777

勁共快456

屌你老母海登

我今晚好似買即場好旺咁 幫你地買十蚊 再買紅色大字post上黎！

勁共勁共

紐倫堡輸咪刷啦

深喉1:0先啦

-2C

你都幾燈

漢堡咁都唔入

冇野爭等針

軌？

基爾對家入味

聖保利,雷根斯堡快入波
漢堡刷多2角

補第六球？

特雷斯登

切爾達角球肯派未

一定補

呢兩日已經好左，但都係燈到漢堡包反底

補啦

DLLM性保利

sure 補1k 主客

屌你老母德乙上盤差2場

屎客6有冇人跟

史特加仲有冇人追

辛特 電根贏盤10 1 100

Of coz

老閪都補啦

Ok

開客6咪蝕死

2:0 我決定瞓覺 唔撚賭

咩事成堆紅字

同

1k主客

史特加中龍就入

海登咸我屌你老母

重心料3
海登第二球
快手1:1 屌你老母 死海尻

俄仔-7

炸左仲有？

手

海燈威40碼就射

俄仔說好的大波呢

炸左唔敢買

亞視角大係咪超大船

點解咁多人買性保利
點解唔買雷根

呢個穩啦

咁已經買左 再用紅色大字旺下佢 見波post咁多手足都買左海登盤

海燈反cup 10 1 100

比勒10.5s

失控未 巴打

奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD

依家就想gel定？

明知自己都唔中, 仲要補主6客6咪ON9
係都2K客6啦

收錢算

我買左burger

勁共唔入比人入啦

半主24 想屌撚晒佢地俄仔啲老婆同女

海登咸我屌你老豆

補左3k客
1k主
0:5完場就贏5000算

海入未

奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD奥呃快大啦 屌你老母。($&?;(&’COD

CLS
卡爾斯臭呃23

特雷紅埋收皮

垃圾波琴唔刷角

勁共半大24

賤種仆街波

深喉機會到 快

性保利3ng

漢堡柒左咁多場，點解唔柒多一場

海登咸主場主場不敗有87.5% 點解係要今場柒

一球都冇！

all in 車仔？

垃圾車 強陣

agger

海登咸真係賤種嚟 呢場先嚟輸..

海登追和好冇

冇事既 可能1:1呢

咪臭系

聖保利 海登

未完場

我都買咗...

海登咸快小小

讓球半難d

l

笑死 漢堡係都要冇人買果陣先贏盤

屌你老母德乙又多隊blacklist
海登咸我屌你全家

車仔咁樣就叫強陣啦?

上場都有人買反底 今場真係冇聽過

allin左

海登咸好輸唔輸輸俾漢堡

我買左

火車頭班友幾好戲

漢堡就係咁賤種專搞串個party

漢堡呢隊賤種

6:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

平時買海登對家就炒

海登追和未

客其他ＧＯＡＬ！！！！！！

goal6:0

仆街 諗多兩諗
史力加又入

[15]紐倫堡 0-6 史特加[2]

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

海登反cup 10 1 200

希望

屌你老母 海登快撚D追平1:1屌你老母 海登快撚D追平1:1屌你老母 海登快撚D追平1:1屌你老母 海登快撚D追平1:1屌你老母 海登快撚D追平1:1屌你老母 海登快撚D追平1:1屌你老母 海登快撚D追平1:1屌你老母 海登快撚D追平1:1

好

神鋒正選仲唔夠強

可以補nogoal了

好彩嗰位巴打補左

性保利比狗屌啦

Poli入球啦

真係6:0

德乙入波時間

有冇人再追0:7

5.5/6 買左細即爆

漢堡咪撚贏啦，平時害人不淺

性保 + 海入未

6:0
追返海登咸條數

仲有十幾分鐘

why not 呀 你唔敢買係因為你信念唔夠

0:6
補左3k 2倍

-1C
-3C
Miracle!

達斯刷多三角

買左漢堡都係補補飛先

仲有10幾分鐘 係咪可以博多球

444444

好彩佢補客３Ｋ
主客各１Ｋ都喊到仆街

海登咸無了

垃圾辛特 紅左都唔識入

屌你老母海登咸

8C!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

96永遠無角 笑死 8.5大都唔得

次次勁共就快8.5就刷

德乙好似想全大

性保利唔入就比雷根入啦

Cup佢老母海登默

辛特喉舌入未

勁共５５５５５５５５５５５５

一刷就2個...

55555

要goal啊屌佢老母

大邱咩

入球大入左未

1:1 goallll

究竟poli 係做乜鳩
海登goal

贏3k
唔貪心

-5c

海登1比1

都話海登有波入

海登 1: 1

未買

屌你老母漢堡好彩補左

Goalllllllll

屌你老母漢堡未撚收過錢

波琴咩料啊

好矛盾心情，明明領先緊都要諗補

今次real goal???

唔炸喇掛

2020仲買漢堡

漢堡始終冇令大家失望

聖保利入未 差你

海 GOOOOOOOOOAL

波琴我屌你老母

差poli

買唔買多次史特第7球？

屌你漢堡

波琴32 未

俄超主快入

卡啦熊巴打

漢堡又輸

買英超啦
德乙完左啦

比球面子球人地啦仆街史力加

跟住到辛特喇

漢堡未令人失望過

收半唔係錢？

好彩有補
知漢堡西波

卡啦熊！

準備0:7

漢堡刷角

海登CUP埋去

有無人想屌深喉

勁共1-0

齊嬴

勁撚到

Goallllll

俄超半主!

屌 打緊字就輸半

車仔角大10.5 11.5 14.5 ？

波琴快入

入左！！！！！

索性0-8啦

勁到

漢諾威cup未？

半大仲有得嗌呀

-30k

比勒岩岩狂刷嚇撚死 終於停

呢一季應該輸左5-6雞漢堡 on9隊 德乙阿仙奴

漢堡唔好有角啦

達斯-2角

睇左半個鐘乜撚都無買

屌你海登撻Q

勁共半大 扮火車叫 快

車快大！！！！！

勁共上呀！

勁共半大到我即刻訓教

我了

想入10.5 S

jump

9mins 3連角
GOGOGO

又話開硬

西甲唔派角了?

海登cup埋佢

車仔上盤上呀屌 送atv落返去

想收錢

差保利ng 呀 快啦

海登2.5有冇

如果你頭先０：３ 補客其他， 有７倍
０：４ 有３。７倍

果陣補３Ｋ既話，一鋪番黎

格雷咁博做乜

仲有無機會

性保利見護級成功下半場好q hea

達斯角大手足

應該有 可以入

海登頂埋佢一世球迷

海登

辛特

切爾達9.5b肯派未

海登全格一世球迷

本身得5角熄咗關注

聖保利入未呀屌你個閪

勁共俾多球

唔係講緊角咩

勁共8.5b

海登快！

召喚卡啦熊

到聖保利 屌你老母

名校似阿仙奴劇本

勁共快！

車仔上盤？

卡拉熊巴封幫手屌個全格翻嚟

咪搞 喇喇聲2:1啦

漢諾威cup未

爆3連啊DLLMCFHHHHHHHHHHHHHHHHHH

殺

咁快入錢想我輸

辛特入啦好嘛

聖保利海登咸快啦

海登全格

聖保利快開大

車仔個陣

勁共goallllllllllll

未

死仆街辛特輸埋佢啦

達斯刷角

車仔上盤

漢堡真係仆街冚家產黎永遠都信唔過

屌你達母上半場唔撚入

達斯我要角阿

角啊

漢堡海登比多粒

終於沒睇到有人吊漢堡

俾多粒

ok

聖保利賤種隊

漢堡快快手入多球啦

大家終於有教訓

999999999
2連角

海登快全格

7:0

０：７

7:0癲到

中

0-7

連豬11個盤仲買？.

炸左

fake diu

3串1差佢

有基佬肯唔肯刷角丫

史特炸...

炸乜鳩

屌 fake撚左

邊個要穩如哈馬比對家

補番個漢堡ng穩陣啲

海登Goallllllll1:1
我就知道去沖個涼 就可以沖到個1:1出黎

唔好gel 住，頂到完場先

紐倫堡

海登絕殺未

咁啱嘅

辛xxx入未呀垃圾

漢堡ng

可唔可以沖多次?

達斯-2

0:7 好彩信念夠

咁都畀馬會揀到場00開

沖多次ok??

巴打有料嗌多粒

辛特侯遜

聖保利 絕殺未

垃圾辛特絕殺10 1 100 紅都唔撚入

屌少柒

L

入未呀聖保利係咪要屌呀

紐倫堡都有老母， 放過佢啦

巴打即刻入去沖多次涼ok?

俾多粒啦海登漢堡

垃圾聖保利入波未

完全睇得出想升班同唔想升班嘅分別
漢堡同史特

仆街poli 入未

聖保利 仆街未

求全格

達斯-1角

比多角容易d

海登咸近十場無輸過都開受讓 真係派錢 馬會善堂嚟

史幾多c

特雷12m？

漢堡比多球呀屌

比垃圾3:3

辛特紅埋

驚佢輸返

辛特同聖保真係on9波

達斯手足幫手叫下
打字打都手都累

四口全中
大家有緣再見

唉

想睇漢堡留班

紅埋傻閪辛特 幫人護級

卡斯33

比垃圾你執

德國,西班牙都試左其他波膽
英國幾時有...

深喉輸埋 痴撚線

德雷 鳩

特雷GOALLLLLLLLLLLL

達斯比多角聽日買波3

輸撚埋

達斯快 刷多角

輸埋

比垃圾笑到

曾經打少個超勁

車仔3.5大!!!!!有無同路?

買左真係嘔血，第一仲要贏3粒以為食硬

入波好啦 咪撚刷

8

96cup 一世球迷

比垃圾刷啦

史特咩料

主盤

韋恩俾多角未

請輸埋佢

笑到仆街
盤王沉船

屌你老母咩
雷根同特雷客勝，要咗雷根，唉

隊隊都入得聖保利唔識入

達斯打足

卡啦熊巴有冇重心

屌你老母唉 一買卡爾 就12m on9

要改名了，長追史特加

史特6:0 都補5 on9?

神跡2C是夢嗎？

升完班你去追

等7:0

再沖我驚沖走埋你個半格 都係唔好啦 我都有D唔好意思對買左漢堡盤既手足

得番一場上到德甲又狂俾人炒

史特

得返一場德乙，下年又上返德甲

哈馬比半大？

勁共紅左

屌你勁共紅牌 咩料

冇冇穩如哈馬屁手足？

史特ng即改名

火車頭戰神卡

達斯11角！

達斯11未

好撚多

屌你老母咩 火車頭紅撚埋

開埋一世球迷

半2全2老撚土

仲諗住買架火車

係咪12m?

達斯-1
今日買親角都-1 第3口啦

搞撚掂！

咁都要補時？

達斯11c!!!!!!!!!!

勁共
笑到仆街

海燈係米要入多球先全格

全白

ATV 輸未

屌 好興奮

比垃圾比多2c

史特加開第七球一年食齋

豬2口角終於中

屌 allin左火車 點部署。。

11111111111111111111111

屌打到咁都紅

收檔 入錢買下場

究竟買漢堡嘅係咩心態

比垃圾刷多2c快

史特完未

勁共對家ng ok？

0:6仲加時

嚇死寶寶

嘩屌
真係反CUP

0-7 未

嘩

海登 2:1

漢堡

2-1

漢堡！

22倍反CUP爽撚到

馬會場車仔0角？

Cup撚左

漢堡咪撚升班啦

反cup有人要派喎

都話仲有波入

0:7集氣

留係德乙啦 漢堡

漢堡中

海登！

海登一世球迷

漢堡包

半格都唔俾返我

海登咸！！！！！！！！！！！

好野 漢堡留班 罪有應得

係咪有人派？

德乙 阿仙奴屌你老母輸盤王

26倍主WIN

O7沒了……沒了

史贏6球都仲補？

想你食齋

漢堡留班繼續撚手足

漢堡果然真係我最憎既球隊
西維爾都比下去

老老實實你話漢堡唔係特登真係唔信

總共幾多c

仆街 海燈 咁都要派

漢堡真係咪撚升班啦屌你老母

係咪有人派

無得食

海登Goalllllll

漢堡真係天生on9仔

嘩 海登

cls 我入廁所柯個尿 幫海登手足反杯 我屋企廁所都幾旺海登咁

1c

長追漢堡對家未輸過

Thx!

我愛漢堡呀 2.5b

7

正想屌柒漢堡專業打假 轉個頭入波

啱啱有人話cup 會派，派未

個旁白係咁屌

屙尿屙落街ok?

屌 聖保利垃圾

抵啦漢堡

係我就漢堡一世球迷

海登咸正氣聖保利食屎狗

呢個先係熟悉嘅漢堡

真

漢堡果種忠心

串撚到

漢堡係咪想笑死我？

比垃圾刷未

漢堡抵撚死啦 唔肯輸角

打場機33
得半格

買左好撚多漢堡
宜家點算

比垃圾

漢堡又冇得升

漢堡抵升唔到班個龍幫埋海登拖時間

想知點入

笑死 抵撚死

穩如_ _ _

哈馬比 點輸

邊個買咗漢堡？

allin 皇穌

笑

火車頭打假勁能到
一陣下半場等睇奧乜乜CUP

😋好味的漢堡包

去驗腦囉點算

冇人玩車仔？

得 達斯泰特 海登正氣
咩撚野波琴 聖保利

2330 奧雷 2.5大

同你個名一樣食白果

嬲

海登好波🤩🤩

漢廢到

有附加賽既

有神快拜

派我

抓飯d link咁撚疾..起晒格搞乜

火車頭紅左win都得1.26倍
操盤手訓着左？？

你個名

嘩屌沖個涼返黎做咩野
海登cup 比垃圾比人追2球
辛特輸撚埋爆我no goal

快撚d派 買埋利物浦訓

軌終極按屌，atv頂唔頂到

派？

我利今晚要封王！

穩如哈馬比
齊心？

一定得

無人屌車仔？英超關注度幾時變到咁低？

睇佢下場都贏唔到比垃圾應該讓俾海登睇好戲

德假假到
辛特候遜同比垃圾

應該針曬啦仲鬼有錢賭

漢堡>英超

英超唔洗睇 場場一樣
半場0:0全場1:1

Atv 個盤基本上贏硬

利物浦皇馬贏波ok?

算正氣啦,史特加半3全6

車上盤24？

難玩，德乙有漢堡好玩好多

下場會鬥唔入

咁早GEL定

漢堡 多仔 賓菲 下體
仲有無

又同得哥對

追ng都追到手軟

老豆叫我幫買
但自己買就針哂

得罪講句 atv點輸

車應該又係贏一粒左右
等客win升足水先再算

手耳 皇蘇

0:2

即係邊隊

叫佢比零用

阿士東維拉

我幫你問問我老豆

屌你老母反手

手足們 我又回來了 等我一陣出料 又睇岩左幾口

扣咁d 做零用啦

父親節快樂

基佬慢到

問世伯一陣買咩

賣點

哈馬比半大已死

戒左一排半大
哈馬比半大試試佢

上場先比佢逼害完 射失12m

哈馬屁半主24

奧雷2.5

收錢算

無撚左隻翼

睡超半細

車狗刷角啦

車入得未

長追大波

隻閘上去刷

英超又半細 剩踢下半場

哈馬比半大-2

哈馬屁快入

最難一關過了 有機了

重心料1
車仔 10.5s

atv個龍咁精神jump

事後我了

想問有無傻鳩又買左漢堡

英超半和真係補血

仲有兩關未開 咁都算事後？

跟
一敏 * 卡啦能

買漢堡既唔好賭錢啦
拎D錢去驗

GUN

睇錯 不過我了定 祝中

漢堡盤＋2.5s 雙重打擊

買左總入球2

勁共走盤算啦 唔贏都得

冇人買車仔？

漢堡從來唔會令人失望

苦主

哈馬屁24

有！

Gun左一敏9.5s 無買車角大
希望無事

睡超好多角

車快入

見到咁多人買哈馬比個心有d定

-12

66666666666666666666

挪假重心!

7777777777777777777777

火車頭打少個即刻俾人屌打

以為俄超2:0

SKIP

多謝一敏神
下半場即刻２連ＣＣＣＣＣ

奧撚堡極限禁屌

西乙兩場半大？

我屌

7c

手足如果錢多可以買小小勁共入第二球

勁共-3C

哈馬屁靜到

跟

車仔半客24

車仔=德乙辛特

飲緊水SOR

車仔大已死

火車入未

跟你

你又中 勁撚到 休息算

真呀 我買左3.5大 係IFC望緊街景

車路士 30分鐘 角球企硬10.5

利記-1派錢？

特雷4.4

Atv 3格未

打比 愛記醒神啲

今日好眼訓，訓教唔屌波，gel定先
愛華頓
國米
真馬
紅毛泥gel

睡超開左波未悶到

又1000？

車仔跟今日全北廢車劇本?

Yes

下個馬體會劇本應該係意甲個2場

勁中

2c

阿牛寺難大已allin

哈馬屁

車仔半場整粒黎先

3ccc

10.5s

邊場

車仔不過fake左

咁你派得我個100未

爭D6入去

祝中

甩手

信念

手足 求你唔好買傳超角細

穩如哈馬屁

早場俄超好似又有紅

俄超

咁癲

勁共比人吊打 點搞

同路

訓超

Gchi 一敏

你落去紅一件囉

車仔㩒屌唔入俾人入啦

難D

以為頭入左

都啱

車仔快啲入兩球啦
想早啲訓聽日要返工

睡超靜到

哈馬比aik兩隊0射

車仔冇c

Real

車仔炸左一角？ 頭先90’話3角既

車路士 -1 點撚算

阿維拉

2

好彩 想入奧備堡ng

奧倫堡rc

兩邊都rc

勁共1-1！

rc

車仔既防反真係唔同層次
好快 差個Goal

屌 買緊3倍火車ng就紅

俄超紅牌1-1

勁共12m

想買

半場整番粒先喇

屌atv唔刷 針

車入未啊唔撚係要學阿妓啊？

派未 又走數

睡超又回復原狀

哈馬比好撚廢

界外球黎

車子角大有咩部署

var

又話海登反cup派

英超8.5s送錢

要換件黑鬼神鋒先會有波入

等下

假派

快12快

重心料2
史卓加斯特 1.5半大
佢有齊史特加三字 當頭先隊史特加買就得

唔買你角大就係咁刷角俾我屌你睡超

10.5s冇買？

車仔睇個勢似比維拉反擊入先

軌半大

。。。

車好撚廢

勁共要有12M呀！

俄超MMA?

派錢list(待派)

綠搽茶
賭錢失敗

龍虎切吹大左

識啲野 一定開大 4-5球

屌 咁都冇

0000 有咩好買 奧特？

笑死

收返紅牌+12M

冇比到

判左未 睇左好耐

YES

狗會有走地好伏

廢撚到

好似無12碼

睡超開左波未？

內定我ok?

冇角球點頭4

屌牙 又無12？

屌3打2都冇 on9

有冇手足今晚利-1

咁都有12m？
利申 買左勁共

買左9.5s

俄超咁鐘意戰神卡

我有冇睇錯 26分鐘哈馬比aik真係0射?

你地2個我都要

哭撚左 以為有

史達

藍隊教練尿都瀨

岩岩睇到11 仲以為追和嚇撚到我
勁共你頂實走盤算啦 驚撚左你

12m?

我冇份？

賭錢失敗係我？

好撚廢 換柏度仲好la

no 12m

有feel?

照紅。但收12M. 咁屈機😂

寬容啲

角細輸到咁仲唔係失敗

個球證好似好撚想派戰神卡俾奧倫堡咁

乜撚穩如哈馬比 廢到瀨屎

好撚ON9

Atv goal

維拉goal!!!!